有時唔鍾意就係唔鍾意

無論你做幾多野，你既關心你既慰問對佢黎講 都無乜字面以外既意義。

好d既，會直接同你講無可能，會放生你，但如果你繼續執迷不悟呢個就係你咎由自取

仆街d既，恭喜你 你或者有機會做水泡或者做兵

其實無論係好定仆街，你做既野基本上都影響唔到佢諗法。因為，佢根本唔鍾意你

係未遇到個啱自己嘅姐
唔好咁開心住 咁灰咪又係一個人
勉強都冇幸福啦係咪先

唔好咁"唔"開心住

多謝巴打 呢兩日用左d時間去諗 其他野

我打呢堆野都係果陣有感而發